【安心事件發生一個月】馬國明寄語黃心穎：畀心機讀書

馬國明最近忙拍無綫新劇《降魔的2.0》，日前晚上馬明與譚凱琪在太子拍外景，吸引大批市民和途人圍觀。該場口講述飾演的士司機的馬明，接載酒不離手的譚凱琪，見女方飲到醉醺醺、步履不穩，忍不住上前關心。馬明表示今次首次與譚凱琪合作，大讚拍檔又靚又聰明。
馬明多謝監製劇中安排了三位靚女：譚凱琪、黃智雯和劉佩玥給他，但沒什麼激情戲，笑指全給胡鴻鈞，令他感羨慕。完成《降2.0》劇拍攝後，馬明到八月才開新劇。問會否去旅行充電？馬明表示未想到，因經理人接了工作，掙錢緊要。
黃心穎和許志安的「安心事件」，已爆出一個月，問他心情如何？馬明輕鬆表示：「現在OK呀，非常好！每日都開工，很充實。（寄情工作？）我向來都是寄情工作。（可有跟心穎聯絡？）這些不講了。（事隔一個月，是否已原諒對方？）我上次已講了我很快已無嬲的感覺，也沒什麼補充，希望大家給點空間她去冷靜和沉澱。」有指心穎到美國進修，馬明寄語對方畀心機讀書。

馬明對答好得體

明明都算叫係馬明好仔嚟點解有個咁嘅女朋友

旅行都少去,淨係鍾意踢波

好人既詛咒

係時候全民爭取志玲姐姐接收馬明喇

over 左啦